入嚟教你即使移咗民，點樣繼續幫到香港手

我哋成日睇猶太人、波蘭人經歷眾多苦難，但係佢哋究竟點解過咗幾代都仲記得自己本身嘅身份？就係文化

我哋唔知香港人未來會面對啲咩，但係如果選擇去其他地方生活又可以做啲咩？就係盡快搵身邊嘅朋友成立香港會、長遠要建立香港國際學校，等全世界都知咩叫香港人──熱愛民主自由、溫文有禮、有智慧、勇敢嘅人。只有咁樣，我哋香港人嘅文化習俗先可以得以保留

如果真的去到外國，首先梗係要盡快融入人哋社會，學人哋嘅語言、文化

之後當然要同身邊嘅朋友多啲聚會啦！去大家屋企煮下家鄉餸菜，新年、中秋、冬至、聖誕、復活節呢啲喺香港會做嘅事，全部都要繼續做！再慢慢做大個餅，認識同一個國家/城市嘅其他香港人，我哋生咗下一代亦都要等佢哋加入呢個圈子。

一步一步做落去，我相信一定可以保留到我哋香港嘅文化同歷史！就算之後再有手足想過嚟，即刻就知可以搵咩人

係咪開錯台

淪陷之後，移民開拓第二戰線刻不容緩 (要人)

開左公海
大家度下有乜野可以做
組織再做野

繼續打落去

支持